# hacker-news

SPA Клон сервиса Hacker News https://news.ycombinator.com/news

## Функционал

На главной странице отображается лента из последних 100 новостей. Список новостей обновляется автоматически каждые 10 минут. Так же есть кнопка принудительного обновления списка.

![alt text](https://gitlab.com/vavalery00/hacker-news/-/raw/main/my-app/screenshots/%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA%20%D1%8D%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0%202022-11-09%20%D0%B2%2021.33.25.png)

При клике на карточку новости происходит переход на страницу новости.
На странице новости отображается название новости, автор, время публикации, колличество лайков и комментариев, ссылка на источник. Если комментарии есть, то появляется блок с ними. Есть кнопка принудительного обновления списка комментариев. Если есть ответы на комментарии, они отображаются при клике на кнопку "Показать ответы". Так же реализована кнопка возврата к ленте новостей.

![alt text](https://gitlab.com/vavalery00/hacker-news/-/raw/main/my-app/screenshots/%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA%20%D1%8D%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0%202022-11-09%20%D0%B2%2021.35.54.png)

Верстка адаптивная.

![alt text](https://gitlab.com/vavalery00/hacker-news/-/raw/main/my-app/screenshots/%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA%20%D1%8D%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0%202022-11-09%20%D0%B2%2016.31.09.png)


## Технологии

Приложение создано при помощи Create React App. 
Использовались следующие технологии:
* React Router Dom
* Axios
* Scss modules
* Redux toolkit
* Prettier

## Что нужно для запуска

Чтобы запустить проект нужно склонировать его из git репозитория и выполнить следующие команды:

### `cd my-project`

### `yarn install`

### `yarn start`

